Identificador:

Nome do Requisito:

Alterações nas Etapas:
(antigo)

-
-
-

(novo)

-
-
-

Alterações na Finalidade:
(antigo) - 

(novo) - 


Tempo despendido (em pommodoros):







/label Verificacao_de_Requisitos
/spend [por tempo aqui]
/estimate [por tempo aqui]

[↓ APAGAR AO CRIAR O ISSUE ↓]
ex.: /spend 20m (20 minutos)
     /spend 1h  (1 hora)
     /estimate 20m (20 minutos)
     /estimate 1h  (1 hora)

     /estimate -> usar no inicio para quanto tempo pensamos que vamos gastar
     /spend -> usar para ir adicionando à medida que se vai gastando tempo

